原來呢個世界有啲咁既人

啱啱去IKEA個小食區個到買野食,聽到個肥婆同佢朋友既對話

=肥婆
=佢朋友
話說佢地嗌咗2杯乳酪雪榚一人一杯
肥婆(望左望朋友杯雪榚):點解佢杯雪榚多過我個杯架
職員:ERRR.....一係我比多啲你
肥婆:好呀,快啲
跟住佢同個朋友講話
肥婆:都唔明點解你多過我
朋友:......

我係隔離睇到O撚左,原來呢個世界真係有呢啲人存在

肥婆